（世界大戰） Google pixel 5 vs iPhone 12 pro 相機比較

自行判斷

推

Pixel影相廢過iPhone同Samsung
今年Google咩事,不停出垃圾

Lm

我反而覺得fe最差 iPhone 12同pixel 5一半半

FE 賣 4千頭,真係唔好期望太高
不過對比Note 20 Ultra, Note 20 Ultra仲靚過Pixel

***一睇就知最垃圾
味精到呢

你講FE定Note 20 Ultra？

pixel 歐版都係5000蚊

FE用緊865喎

講緊相機喎

Pixel 影出嚟顏色應該最貼近實物

765G唔係打啲所謂大作嘅機都無問題 又慳電啲
上網有速度同電量評測
FE會自己kill apps

你淨係計相機,咁買相機好過啦

都話會世界大戰㗎啦

人地個topic係比較相機啊麻做咩姐你
同埋三部比較起上黎 pixel同iphone 12pro都55波

最好 > 最差
影風景 pixel 5 > iphone 12 > FE
影人像 pixel 5 > iphone 12 > FE
3x 或更高 FE > pixel 5 > iphone 12
拍片同收音 iphone 12 > pixel 5 > FE

引戰撚

香港Version會多2GB Ram
同埋打機畫面已經相差好遠
加上香港用唔到5G同Volte
Pixel真係變咗件垃圾

唔用手機最好

所以咪話睇Note 20 Ultra嗰段

真理越辯越明

貴成$3000有咩好鬥

人哋講緊相機,講咩價錢

又係你自己講先
連埋粒U講

笑緊你啊,傻仔

Google pixel 一直強調單鏡加運算成就相片
Samsung 同一般旗艦android 都講用雙鏡加運算
apple iphone 都用多鏡協同HDR同運算
如果單講我個人感覺科技 pixel
始終人工智能同運算造成效果我覺得難度好大
而android 旗艦係透過辨識場景再加入hdr運算
iPhone 就運算加hdr效果 想保留細節
三者我覺得各有發展方向
以前nexus 係集各家之所成出係nexus 等佢藍本化 pixel 就有啲唔同 冇咗其他廠嘅優點 有啲更developer 向
iPhone keep 住唔太大影響真實環境 但好多用都用三方app 加入味精化

唔洗咁快發老脾先
望清楚個topic講咩先

咪相機囉,唔俾講其他嘢
Pixel用家會嬲嬲
特別係CPU

對焦時間呢？

Pixel 5個Cam好似無乜進步過咁

你對眼有事？

係啦 765G係垃圾公廁

happy?

我無睇Fe嗰啲,淨係睇Note 20 Ultra

應該iphone最快

pixel無咗個neutral core好似都影響對焦同processing time.

幾勁都無用 對焦時間先係決定一齊

pixel啲色好似最準

呢個比較都唔錯

佢意思可能係845效能日常使用會疾到crash

push

冇5G都算
香港用唔到VOLTE先大問題

呢個真

話之你影到細菌，對焦差嘅真係咪撚搞

啱，對焦要快狠準

快過Sony?

發現無乜review會特別講呢樣野

因為佢地無咩影動態嘅野，比如家庭生活，兒童相，呢啲

pixel over sharpening 成咁都第一
影人像pixel 一直都偏紅都可以第一